GAME SESSION START - 17-06-2018
===================================


Game start!	(Time: 12:56:53)
--------------------------------------------
 Answer: [4, 1, 1, 3]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		11--
Try 2		1122		10--
Try 3		1212		10--
Try 4		1221		00--
Try 5		2112		11--
Try 6		3113		111-
Try 7		3114		1100
Try 8		4113		1111
--------------------------------------------
Game end - User won.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 12:57:24)
--------------------------------------------
 Answer: [3, 3, 3, 5]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		----
Try 2		2222		----
Try 3		3333		111-
Try 4		3334		111-
Try 5		3335		1111
--------------------------------------------
Game end - User won.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 12:57:37)
--------------------------------------------
 Answer: [4, 1, 6, 4]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		1---
Try 2		2222		----
Try 3		3333		----
Try 4		1444		100-
Try 5		1422		00--
Try 6		5514		10--
Try 7		5415		00--
Try 8		0000		----
--------------------------------------------
Game end - User terminated program.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 12:58:20)
--------------------------------------------
 Answer: [3, 3, 3, 5]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		----
Try 2		2222		----
Try 3		3333		111-
Try 4		3334		111-
Try 5		3335		1111
--------------------------------------------
Game end - User won.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 12:58:35)
--------------------------------------------
 Answer: [3, 6, 2, 2]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		----
Try 2		2222		11--
Try 3		3322		111-
Try 4		1322		110-
Try 5		3122		111-
Try 6		3522		111-
Try 7		3422		111-
Try 8		3622		1111
--------------------------------------------
Game end - User won.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 12:59:04)
--------------------------------------------
 Answer: [2, 5, 1, 5]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		1---
Try 2		2222		1---
Try 3		3333		----
Try 4		0000		----
--------------------------------------------
Game end - User terminated program.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 13:13:33)
--------------------------------------------
 Answer: [1, 6, 3, 6]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		1---
Try 2		1122		1---
Try 3		1333		11--
Try 4		1322		10--
Try 5		1232		11--
Try 6		1434		11--
Try 7		1535		11--
Try 8		1636		1111
--------------------------------------------
Game end - User won.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 13:19:57)
--------------------------------------------
 Answer: [5, 1, 2, 6]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		1---
Try 2		1122		11--
Try 3		1323		10--
Try 4		1332		00--
Try 5		4124		11--
Try 6		5125		111-
Try 7		4125		110-
Try 8		5124		111-
--------------------------------------------
Game end - User lost.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 13:24:23)
--------------------------------------------
 Answer: [6, 5, 5, 3]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1122		----
Try 2		3344		0---
Try 3		1311		0---
Try 4		1131		0---
Try 5		1113		1---
Try 6		0000		----
--------------------------------------------
Game end - User terminated program.
--------------------------------------------


Game start!	(Time: 13:27:59)
--------------------------------------------
 Answer: [1, 2, 1, 4]
--------------------------------------------
		Guess		Hint
Try 1		1111		11--
Try 2		1122		100-
Try 3		1211		111-
Try 4		1212		111-
Try 5		1213		111-
Try 6		0000		----
--------------------------------------------
Game end - User terminated program.
--------------------------------------------
